根本70幾歲個D死廢佬娶大佬女，腍住生個仔養兒防老最後臨老唔過得世，比大陸女，個仔遺棄係低撚死

根本70幾歲個D死廢佬娶大佬女，腍住生個仔養兒防老最後臨老唔過得世，比大陸女，個仔遺棄係低撚死

邊度黎

件廢老個仔未上中學就死撚咗啦

馬上風

完全冇source 咩垃圾post黎？

珍

唔好話70幾，溝唔到女是但搵個大陸婆盲婚啞嫁都戇撚鳩，又唔識溝通，搵著d細黎攪，最後未又戴綠帽

食得咸魚抵得渴，
D 阿伯娶個有仔的大陸女人很多都是明知佢是為錢& 為佢同個仔的居留權，
但都係衰咸濕